南邊圍Gang Gang

君堯約我三點俊記等
下一站到元朗你企穩
我把菜刀改咗尾翼加頭冚

啱啱嗰條大肚婆 好似當我冇到
叫埋小牛農莊 一齊過去收數

李漢民照住我冇人當我契弟
報咗警都唔使驚，因為我哋係
南邊圍Gang Gang

元朗站外何君堯就惡晒
元朗站內白衫一定最壞

南邊圍GangGang
飛天南瞓喺街我驚驚

李漢民照住我冇人當我契弟
報咗警都唔使驚，因為我哋係
南邊圍Gang Gang
飛天南瞓低咗我驚驚

南亞仔唔洗瞓？

VTC黎嘅 認錯咗UST

大公報TVB
南邊圍 All My friend
去七仔買椰青 紅底記者唔使驚

屌！講閪咩！
你都唔夠我同凱婷壞
你一次過食唔食到兩支煙呀（兩支喎）
係呀 你唔好同我喺度talk shit啦 屌！

君堯約我三點俊記等
喂！下一站到元朗你企穩
我把菜刀改左尾翼加頭冚（Skr Skr）
流緊眼淚傷心酸辣粉
繼續等 咪炆憎 我下一站就到
啱啱嗰條大肚婆 好似當我冇到
叫埋小牛農莊 一齊過去收數
咁多人招呼佢 包保服務周到

記得嗰年02搬到天水圍（天水圍）
嗰時你連毛都未生齊呀衰仔
記得凱婷花姐都未齊
陳師奶 你隻狗 好撚煩 咪再吠
去大七消費買打啤酒坐低
飲到反胃 去銀座搞下細藝
李漢民照住我冇人當我契弟
報咗驚都唔洗驚 因為我地係

南邊圍GangGang
飛天南瞓喺街我驚驚
大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青

南邊圍GangGang
飛天南瞓喺街我驚驚
大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青

港島揸林寶 我地揸Ofo
飄移86入彎全部難我地唔到
大公報 TVB
南邊圍 All my friend
去七仔買椰青 紅底記者唔洗驚
元朗站外何君堯就惡曬
元朗站內白衫一定最壞
個個都知我係大佬同我姓賴
南邊圍我地頭誰敢來踩界

南邊圍GangGang
飛天南瞓喺街我驚驚
大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青

南邊圍GangGang
飛天南瞓喺街我驚驚
大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青

I got money啲錢多到亂咁派
柒頭咪再叫我去買波鞋
平時玩女啲錢鍾意亂咁派
老泥愛我富有說再見講Byebye
今晚北江準備出去收兵
睇班𡃁倞好似仲未夠秤
今晚開拖斬佢手斷
聽朝屌女屌到氣喘

南邊圍GangGang
飛天南瞓喺街我驚驚
大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青

南邊圍GangGang
飛天南瞓喺街我驚驚
大七啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到金毛仔我會驚青

嗰班牛屎佬叫我𡃁倞

南邊圍 All my friend
村公所攞頭盔 唔夠藤條唔洗驚

屌！講閪咩！
你都唔夠我同君堯壞
你一次過切唔切到兩粒lin呀（兩粒喎）
係呀 你唔好同我喺度talk shit啦 屌！

好癲

有無人腥比光頭幫

改埋先send俾tomfatki啦

推

Gang gang

但其實柳俊江爆缸冇人驚青